【集合】全盛時期嘅小明嘅能力有幾勁

點解小明跑得快過火車？因為佢真係好快

證明小明係可以令到自身速度加快，活動能力好高

癡線佬

好痴線